奧斯卡邊一忽值5000萬

屌你老母返巴西練十二碼啦

爽，拎奧斯卡筆錢買華拉堤

有邊個球星試過連續射失兩球十二碼

小學雞

列基美咯

奧燒經常啦

美斯有冇？

火車頭屌你老母

假波
第一球比哂signal西川周作
第二球...

巴拉莫試過射失十二碼帽子戲法

係咪專登想輸 反正出線都好樂觀

射失兩球真係垃鳩圾

宜家已經肯定首名出線

睇錯隔離組江蘇，sor

呢個真係好經典, 連炒兩球仲敢射第3次

我其中一個偶像
我細細個睇佢踢小保加同亨特拿踢海倫芬而中意足球

如果有第三球十二碼，我諗奧斯卡都會去射

亨特拿踢海倫芬? 你幾歲?